快啲去用曬美心啲餅卡

唔好比佢賺

Pushh

應該搵埋一日全部人用哂佢

用曬佢唔好曬 年底啦 會過期

Pushhh

計啱條數，1蚊都唔好補

啱 今日啱啱好用左50

講下點用先唔洗補
岩岩都收到張